「陳健康」避席英文選舉論壇

2018年11月20日

隔牆有耳：「陳健康」避席英文選舉論壇 - 李八方

九西補選進入大直路，候選人都埋牙肉搏，而喺全面缺席地區團體舉辦嘅論壇之時，獲建制派支持出選嘅陳凱欣（圖）都好畀面，出席晒各大電子傳媒舉辦嘅論壇，可能話晒以前都係傳媒人，都會多一份親切感。但，咪住，去到今日，竟然首度缺席電子傳媒舉辦嘅選舉論壇，因乜事佢唔喺呢個節目亮相？睇返吖，原來係港台英文台第三台Backchat嘅特備節目，同之前嘅論壇唯一之別，除咗講英文，好似冇。

根據港台發出嘅採訪通知，今早8點半至9點半嘅節目，除咗陳凱欣，其餘4名候選人包括「劏房阿哥」伍廸希、工黨李卓人、前民協馮檢基以及曾麗文，個個都會現身，親自以英文辯出火花。港台喺採訪通知冇講明，點解陳凱欣唔嚟；陳凱欣助選團回應八方話，因為陳凱欣行程緊密及已安排競選活動，所以未能出席有關論壇喎。

上一則
上一則
隔牆有耳：特首辦殘體字塗鴉 85歲老翁被捕 (李八方)

建制派除咗葉劉淑儀曾鈺成嗰一輩之外其他都收得皮

現任議員英文最好係咪毛姨姨

一講英文就梗係潛水啦
學歷買返嚟咋

諗起黃成智 一聽話講英文就不了

廢柴係咪柒到英文稿都唔識讀

英文聽眾根本唔係建制派目標

以為廿年前嗰個